事不關己 何需再理

你話係咪？

你做到就唔使開post啦垃圾

其實個個都可以做到

只是要不計後果